台反共桌遊集資267萬 擬推手機版

節錄

台反共桌遊集資267萬 擬推手機版

以「反中共統戰」為題的台灣桌遊《逆統戰》（圖），在中共越打壓下反越紅，短短一個月內集資1,000萬新台幣（下同，約267萬港元），超出預期100倍。桌遊開發商ESC（台灣境外戰略溝通工作小組）團隊宣佈，遊戲未來將推出手機版。

小粉紅反面宣傳爆紅

遊戲玩家可在該桌遊扮演香港、蒙古、藏族、哈薩克、維吾爾、滿洲、台灣及反賊，透過不同遊戲策略反中。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。：「非常感謝每一個支持者，這是屬於你們的榮耀，謝謝你們給我們繼續走下去的勇氣（與資金）。」

未知是否內媒得悉遊戲越鬧越紅，網上流出「紅岸通信社」的群組對話，提到高層商討後，下令五毛不得再「出征（即惡意洗版及咒罵）」，轉為「絕對不許談論這事，連自己翻牆出去吵都不行」。

嘖嘖網 / 逆統戰官網

出到 是奇蹟

google apple表示上? 上乜撚

apk呢